到底啲狗主唧嗰兩滴水有咩意思？

係咪想幫隻狗散開啲尿味霸多啲地盤？
臭到仆街

當做左野

不如自己痾督尿去沖散佢啦

狗咬賓周